學術問題 附近d街井開曬 會唔會影響到某個街井冇水？

唔識 想知 有冇路政朋友指教下？

推呀 救人

會唔會有影響？

好難

街井150喉，減唔到幾多壓

好 重有野想問
個街井爆左 平時邊個去處理？

水務署